J2依家播緊套fairy tail又幾好睇喎

完全唔知咩劇情
但打打下又幾有趣咁

神作嚟

我哋係…

妖精的尾巴(起配樂)

在我的BGM裡，冇人可以贏到我

又好睇又好用

睇最新個季啦

D女角

唔係魔導少年IV咩？

呢套好在唔洗用腦睇

暫時都叫係

大部分都大波

愈睇愈似袁牲畫風